[公投][Youtube] 搣時潘公開挑機大波陳怡，你撐邊個？

搣時潘

陳怡

請投票
搣時潘
陳怡

混元吸手波

唔明點解要投
投負評肯定食開屎

打孖上
一夜兩次郎

都唔知有咩好投
即係游b vs 鼠王

miss潘>email>陳怡

miss潘好似讀書都幾勁

有冇人對misspun有種獨特情感
就算攞佢同好多明星比 都會簡佢

佢同email平時膠膠地
大事就會好正常

平時假膠 大是大非都變番正常
好過d平時正常 大是大非深籃

sorry我指性方面

miss pun 又淫又靚又大波

有肉地得黎又唔係email咁豬
好過好多港女成條柴咁

想同Miss潘一齊發夢

證實有痴線佬會想陳怡

陳怡狗都唔撚屌啦

胸不平才能平天下

一隻雞搏上位
一隻雞冇腦
點揀

有兩個勇者投負評

有gf feel 好細心 又唔係特別靚有安全感

民意

cat girl贏哂

我地要將民意比陳怡睇

入去放低個like，subscribe ms pun
陳怡想扮盲，ms pun需要更多hit rate同like
唔該各位

仆你個街我而家先知陳怡咁能大波！！！

陳怡要蒙頭wor 你平時食開咩
留意返 佢係脂肪

陳怡個樣唔差啦 我ok

人唔笑 狗都吠

屌 陳怡樣衰到仆街

你屌開大笨象？

Miss pun

唔洗比啦呀麻
搣時潘 10秒KO
陳怡 出唔到野

緊要搣時潘啦
屌你老味食開肥婆啊?

搣時潘

陳怡送+倒貼都唔撚要

貼miss 咪算
樓主貼條肥豬做咩

陳怡嬸嬸

原來Miss潘咁正，正所謂相由心生，
嗰隻陳怡之前用晒命有人送hermes俾佢
但係又冇影出來，
方唔係唔捨得自己出錢買做吓戲咩

搣時潘

呃正評,陳怡呢啲撐狗中老坑先會睇

8.5 全民三罷

大家一齊貼Miss Pun條link去陳怡個留言版度，唔好比佢扮盲

林祖舜同陳怡揀都唔會素陳怡

搣時潘我愛你

食得好偏

Hi，我係Miss Pun，請大家幫手舉報陳怡，唔好低估佢影響力，好多人俾佢荼毒緊，所有仲播緊廣告嘅片都要舉報。